佩雷斯當年3500m簽高圖爾斯算唔算痴能線？？

佩雷斯在賽後「龍顏大悅」，並在接受訪問時大讚高圖爾斯：「我們向來認為他是世上最佳門將，他向大家證明了。」

十年都唔洗煩龍門位

有冇料對利記已經睇到哂，幾下封都無失波

簽唔簽都算

佩雷斯當年簽夏狗算唔算痴能線
唔洗做有錢袋

直程係痴鳩撚柒線

呢單拖狗求佩仔 你柒爆

證明拖狗壓住佩仔
佩仔無料到
到你柒

油王見到高圖奧斯咁勁，會唔會搵個頭撞爆部電視

樓主利狗

佢本身都想走

Navas仲勁啦
畀拜仁31射12中龍都係失兩球咋

原來咁平

34歲矮龍
用到幾耐

失左2球就算鳩數吧啦

秒撚咗

佩雷斯當年賣走牙朗算唔算痴能線？？

佩雷斯當年問老母點解咁肉酸算唔算痴能線？？

反古圖班人算唔算唔識波

你而家買保方都可以十年唔煩龍門位